邊到有得做結核病驗查

工作需要想要份報告證明我冇事
特登去搵左d胸肺科 佢話唔係搞簽證
只係要報告可以去普通診所

咁係咪就咁walk in都有
有冇巴打做過